安全日做咩好

緊係派安全套

有國家安全
唔戴安全套都得